美股認真討論區CCLXXXIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

空倉捱過呢個星期

入左LP對沖SP

Interactive Brokers Group (NASDAQ:IBKR) Q1 adjusted EPS of 69 cents beats the consensus of 68 cents and rose from 55 cents in the year-ago quarter. Q1 adjusted revenue of $581M falls short of the $582.4M consensus and vs. $468M in the year-ago quarter.

The company also booked an $88M loss due to some customers who were long oil and lost way more than the equity in their accounts.

成班傻仔炒燶油

我Short Put左張53.5 (星期五到期), 買左張Long Put 54(下星期五到期)
咁我星期一會接貨,之後我用54蚊放番出去

ZOOM

根據張權既delta值去neutral返
例如tsla 1000C，之前去到78x果時delta值約為0.4x
咁我就short 40股tsla
如果tsla之後爆升到1000，你只可以賺返60%左右既value，但係好處係無限*0.6都仲係無限
但相反，如果跌到400，因為delta值會減少，你會變成delta negative但輸vega，可能只會蝕20-30%，到時仲可以平short變返delta positive做牛牛哈

電子投票係指督機投票唔係線上投票

仲有冇人渣緊dis put
溝下溝下溝左20張

是日賭場bntx

大家嘅投資組合係大約點？ 幾多percent係股票幾多percent係債券之類

50股@ 682入左TSLA
又FREE WIN

今年好多第一次

sqqq過夜輸了

DAL咩料抽左一抽上去尋晚我仲驚到走哂

仆街了等插水

大家小心啲唔好買intc同唔好用佢啲CPU，熱少少都可以告你整炸彈呀

袁總既圖呢 同我燈死佢

100

淡友又要死返去做雞

我未夠三十 得MPF 有d 重bonds

升上200 ok？

我都682入左5股
利申 燈 希望比我贏返次

等袁總心情靚先

free money

出左財報尻彈

有咩bond好

不推文 謝謝

放過大家啦

bntx邊個勇者空到67

今日唔係話買電動車免稅咩?
點解會跌?

一齊贏
我照住你

南韓都照投票 應該會照投
而且有得郵寄投票

Tesla is a joke

屌 64早咗平倉

我都唔係做SHORT ,同大家同一陣線啊

睇你表演入一股表示支持

67空到依到57好食 反手做多，等開市

唯有等開市再黎

dump春

TSM

咁快散水

盤前已玩完 猶豫就會敗北

Long option short stock 既 delta hedge 每上落一次都係有so ，好野黎

但請教下點解會輸Vega ？
利申自學

買完VOO 再加注QQQ 2隻一齊買 咁樣好冇
65% VOO 波幅細D
35% QQQ 波幅大D
新手求教

53.6入左50股

一股都係錢

咁快玩完

做多，驚閪，等開市夾返60

美國佬起身就會上返

真散水，唔係平倉

轉炒MRNA

Tsla補完個裂口就會升番

ZM

多謝你地支持

dal財務咁爛都升咁多

仲溝put而家牛市wo

其實大行個定價係咩標準, 呢隻唱到485

明少少
想問下爆升果part係咪指
因為short左40股tsla hedge
short果下係以100x0.40去計出來
然後因為tsla愈升delta會上
所以到最後其實會愈來愈接近1
到最後賺嘅會大概只會係隻call上嘅價
扣返原本果40股tsla

至於跌果邊一直唔太明vega縮代表啲咩
巴打方唔方便解釋一下

標準就係唱反調

DAL拉高出貨？

公司要執野搬冇玩到盤前賭場

真係似引牛多啲

好誇張 3月底起一日燒一億

我知你邊間公司

路紙3綠

升咁多幫佢開個put
free money

一定估錯蚊到冇得再蚊 咁都估到

道指又升了 納Dee破頂了～
手中的put 要變牆紙了

邊條仆街質低左SCO個價呀
58變55

綠咁少

想問大船係咩

睇唔透

大把公司搬
我識個老細月尾搬
我公司下個月都搬
啲業主原約唔減租 係都要人揾新租 新租先肯減

All in sdow

老母麵高買低賣熊
點解讀好

係我 sor

我公司個業主加租
不過人地拎住成幢大廈 任二世祖舞

傻淡不願面對

老母麵引散戶反手
即係大戶會反手再反手

肯定千升唔起

升半千都死啦

oxy 係咪開始有d 睇

trump trump 話出援助

btw 幾時有 基建計劃

xom 好硬, 財報之後跌返35有冇可能

今晚升定跌
回下信先

吊你咪撚燈好無
燈撚埋我

hedge既重要性

分分鐘係同事

佢地輸到懷疑人生啦，而家買跌

千升完再陰跌
平完SP再SC再平SC

[member] 45啦仲35[/member[

睇大升，最少500

成間公司連埋兩個老細得5個人
剩低兩個係女

大户即係老母麵
老母麵即係大户

咁多

想補倉 有無人幫手拉

我破左燈好耐

咁多女同事

Abt

輸到仆街

之前仲多 煩過西

tqqq 4.5 倍槓桿咩玩法

USO 8合1

你係咪都係女同事

見到同事你都有上連登

扑暈自己 一年後binc

我買左call 會點
係咪姐係即刻到價

尋日我啲dis put升8仙
去到0.36都升成25%架
吊你不過我2蚊入呀嘛

今晚係tsla賺返返黎

刺激方案幾時通過？

一開市一定free fall match 翻

唔止Drop to Zero

石油價格大瀉，源於沙地阿拉伯和俄羅斯打油價戰，獨立新聞媒體《中東之眼》（Middle East Eye）引述消息指，兩國首領上月在電話中大吵一架，據指雙方也「向對方叫喊」，鬧得激動，最後俄羅斯總統普京拒絕沙地阿拉伯王儲穆罕默德的要求，後者決定「用石油淹沒巿場」。

【油價戰】消息︰與普京大吵一頓 沙地王儲一怒之下「用石油淹沒市場」

【油價崩盤●話你知】Q&A看懂「負油價」原因： 儲存空間近飽和要「貼錢」賣油

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

唔係朋友acc

咁sqqq 又點幾計

上個月

想問匯豐有無得盤前買賣

遲早美俄聯手搞鳩沙特

普京: 啊......

咩叫落地獄呢？
zm? dis?
呢啲垃圾憑咩擁有呢個榮譽
負到數先同我講嘢

有

真既話真係笑撚死
又話沙特同俄佬夾埋造鳩美國油
點知原來係鬼打鬼

日日蝕幾時先回到本

leveraged etf果啲
盤前盤後都比人distort架啦
尤其頭幾分鐘見爆升即入實坐艇

我都係自學唔知岩唔岩
例如話tsla implied movement可能係+-50%
如果當前價係700，咁350-1050都屬於到價可能性高既權
莊家出價會相應收貴啲premium
咁當你underlying下跌，你張權到價既可能性低左，vega咪會縮返
未到價既option基本上好大部分value都係volatility value
，所以行返方向跌既窩比delta勁

侵侵今日玩tweet 咁密
千升啦

屌隻港燈乜Q事由-0.06變+0.1
（係，唯一一隻港股攞喺度收息）
到底而家油係點者係咪即係又傾唔成
但望左排港燈又好似唔太跟油...

然後隻處女銀河我玩左成個月cover都睇唔明佢升跌係做乜

spce鳩升鳩跌
我想入都唔敢入

day trade 下GME 先
今日好似幾強勢？

有沒巴打識睇

點解港燈要跟油行？

我小注兩三手再補個cover冇乜所謂
睇準佢波動咁上下蝕都有限
但佢真係升跌都完全鳩既

頭個半粒鍾都睇定先啦

聖公會三一堂？

9個月都唔洗就上樓

美股老母麵

UAL 係咪有人27蚊吸貨

Total loss 會輸幾多？

屌你又係咁尋日UCO堆protective put奶完野USO又中

應該係咁
但最後一句點解平short
會變返delta positive

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
4m
I have instructed the United States Navy to shoot down and destroy any and all Iranian gunboats if they harass our ships at sea.

打佢老母

呢個係我自己想咁玩姐
如果由700跌返落400，咁我張1000C就變返半廢紙，但係profit轉返哂去果40股short position度
咁到時我咪平返個40股，等佢爆返上1000囉
前題係我張權未收皮

即刻轉燈

有樣野唔明 唔知道有冇理解錯

用返tsla個例子
Long 1000c
Short 40 tsla stock
如果tsla爆升到1000 call到價
Short stock就已經俾人夾左220x40差價仲點贏

屌，等我平倉先呀屌你老母

bntx機會只有一個
入5萬贏5萬

覺得貴咪沽空囉

痴撚線

我啲13 14 call有救了

tqqq4.5槓桿 不如叫tqqqqo

沽定揸先

又嚟，上次WORX 又係你

40呢個數係根據我short果時張權既delta計出黎
Delta 0.4，姐係tsla每升一蚊張權會升4毫
然後愈升，張權個delta會由0.4->1
所以會賺少左，但係唔會蝕

淡油想死

有咩問題

打伊朗呀Ching 酒呀

預期千升？

班人買tqqq唔睇價

sqqq一樣叫sqqqqo

油快d升

UDOW SDOW都有差唔多1.2倍
究竟發生咩事

唔可以呀
Drop to Zero

打爆伊朗都唔慌識升
王儲表示沙特油已取代海洋覆蓋地球表面

升緊啦 無啦無啦
Trump 真係好撚勁 乜都救到

USO開車未

打仗喇 準備插

侵

害死人喇

打仗油價升？

燈

Fb日升日跌 係人都識玩喇

LMT LMT LMT

棍升

total loss機會好大

期權唔洗hold到期

依到好多人好單純

RTX世界第一

LC左

同路喎巴打

油升
今晚千升

好巴之前有咩強力推介
想開始掃定少少先

聽日我d 3175 有希望，希望700入1400 出

BA 起飛

遲下一齊去簡樓

幾時先回到去180

淡油酒呀

油係咪升停左

至少有生意做先

聽日可能講埋比錢買晒oxy d油

侵侵:同我鬥?

美股升番

驚閪直接歸國防部，有國家唔怕

對唔住呀Trump

利申 唔識玩期權

左夾右夾 夾死哂炒油

呢到有邊個真係識

國有化drop to zero

icc定ifc

OXY

納 道 sp 齊升
龍市

預左要夾淡友
個勢跌到咁
唔v兩v點樣搵翻啲錢找數

Trump 一話打伊朗 乜鳩都升

油價冇事 千升

路紙都是騙人的

有無人玩zm

美股 今晚最少升500

夾死晒了

升番跌幅一半先再開淡

你哭著對我說 路紙都是騙人的

無事喇

雖然全綠 但係個數咁低 信唔過

做叛軍

夠疆咪升飽佢囉
準備買特價put

回返了

d tqqq sqqq 4倍好過去搶

咁要買夠30000張先得
6k premium 到62就 30倍 40就15倍

向上回？

D油又搞乜

路紙出果陣都未計2點後嘅新聞

倒轉睇咪係

盤前係咁 執輸行頭慘過敗家

張路紙負咁少就算數啦

TrumpB 講嘢

牙侵話打鳩iran

轉個撚頭又話係朋友

唔比我買油/阻住我復工 我就打仗

朋友果D先要制裁

朋友都係要死

啲證券行輸左咁多錢
唔升升跌跌 夾晒兩邊點賺翻錢

我買左3175

USO 收收地皮

由於 USO 即將達到流通股數上限，因此，負責管理 USO 的美國商品基金 (USCF) 於週一 (20 日) 向美國證券交易委員會 (SEC) 提交的 8-K 文件，USO 宣佈將暫停該基金的新購買交易，並停止新股數的發行，換言之，該基金將被轉換為封閉式基金。

我重倉call左13

之前睇唔透
到今日都係懷疑人生

等清盤喇

油跌未

岩岩先宣佈左合股

Brrrrrrr

原來打仗可以股市大升。侵侵.gogogo,打中國

沒有買賣就沒有傷害
保護熊軍
請停止call或入貨

而家都400，我從來唔呃人

廢淡又要哭了 唯恐天下不亂柒頭

琴日入左0.5蚊 uso put 輸死人了

諗緊今日放唔放緊啲
驚緊聽日再回翻少少
末日先再大升

higher lower 牛市gogogo

Tsla

唔打 點用油

係咪要追RTX

你係咪講緊UCO呀？

OXY 上返13

前幾日12.5 走左
dklm
又輸錢

預備入貨

鬼佬

淡友開市前已被強姦

uso 準備4蚊 然後人踩人

有幾個州直頭拎槍抗議

尋日劇本，1030 brrrrrr

5c 隨時ready走

USO都講合股, 8合1

做好友屌人算啦 做淡友慘過做雞

買樓了波巴

入put?

尋晚廢淡好串咖喎

Dow帶升通常得1日

睇下咩環境先

希望開市入得切call 做汁男

Zoom Hits Milestone on 90-Day Security Plan, Releases Zoom 5.0

咁都夾

我認罪我有份

話左袁總牛b

lmt

升返晒琴日跌個啲已經夠

屌你老母Windows日日有Patch MSFT可以無限升啦

2820見屌

淡友要淡出今晚睇嚟

納dee 會俾人老強 都唔會升到好多

幾時實行？

袁總牛B 138都拉得上返148

大力少少

LC 左 DBA，啲農產品期貨升返，希望有一浸

NASDAQ琴晚咁大棍
通常之後幾日都冇咩好野
唔好咁快衝出黎BINC住

大摩唱淡了
千升

oxy 火箭

琴日袁總 貪心D 低位吸貨 今日準備上160

盤前未做到收復失地
睇開市點先

升joy

一早講左侵會暴力救油

想請教下uso 8合一會點？
係利好定差？

應該4月29

Oxyoxy

半日貨仔俾大家走call 個市幾體貼

XOM

有冇咁好跟晒劇本

原來一蚊既貨變8蚊

sqqq同tqqq已同各位加大槓桿 今日賭4倍

Uso正垃圾

校長唔驚 可以put sdow
我琴日繼續堅持一日升一日跌

今日個市 應該係琴日既調轉版
但係跌500升300

好多水位再跌

信念堅定
我留返入正股

USO會唔會上4

貨貴左所以d人走？

咁你睇唔睇路紙上24000先

咁梗係利好啦

等緊。

你個倉位得返1/8

揸喇 仲講

合股後 期權會點處理

合得股。你都唔洗諗下

知錯喇

其實前晚過琴晚應該炒左車...不過我前晚訓著左走唔甩sdow

揸左

升高d 平左張267put 佢

我地呢度閒閒地都幾十倍槓桿四倍濕濕碎啦

照x8 ，問題唔大

袁總

又係你

校長有咩正股推介

又要上番去150

嚇死

淡友又要收皮

今晚再觀望下先
巴打可以考慮下玩DJX

買地開廠 袁征we7

暫時AMC
隻野硬過鐵

XOM升乜撚野

牛牛哈
牛牛哈
牛牛哈

見到USO 有得升

買咗3175真係

又反左手?

轉九月倉

真暴力

聽日郁都唔郁

我已經下令要求美國海軍摧毀任何騷擾美國的伊朗炮艇，如果他們的炮艇膽敢再騷擾我們。

但你之前唔係入左次咩 唔夠貨？

連登愈睇淡就愈暴力 留明一大班人又高J

引牛 一陣開市千跌

今晚...又...斷

唔夠啦

到時油價升, 佢都係唔郁

有無TG Group

Uso盤前升咁少

沽SCO好過買USO / UCO

手執12蚊OXY，聽日叫凍飲先

DJX 係咪呢個？支牛好似無得買
繼續put amd mgm

就係佢
可以call put

AMC 我唔知做乜神推鬼㧬2.0x 走去望佢（可能係校長講起？）
不過我都未call佢就爆升左

RTX

望下先，就咁睇option 支牛好似無報價

一日升一日跌真係啊婆都識玩

果時吹破產又執 點知冇啦啦又話冇事

我都賣早左
轉頭再入返
哩隻升得好快

卡塔爾能源部長沙達在接受卡塔爾電視台訪問中，炮轟普京和穆罕默德等人， 稱他們就是產油國組織的毒瘤。

沙達談到:「如果你作為 OPEC+主席，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組織不斷富強，你就是組織首腦，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級大國他們產油都是唯我獨尊，峰會經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是油組主席。」

沙達:「在峰會普京常常痛罵一些中東產油國，這在正常不過了，不過也有產油國代表被激怒的時候，記得在一場高峰會中場休息的時候，普京上半場討論得很不自在，回到休息室用水瓶怒砸一位才進油組的成員國代表，當時很多元首都已經無法容忍普京的所作所為，在加上那些常被他欺辱的代表無法阻止一幕發生了，至少有 10 人群毆了普京，你可以想像被 10 人群毆的滋味，在一旁的馬杜羅更是拍手叫好，不停大喊:『給我打，把他往死裡打!』當時穆罕默德(阿聯酋酋長)、穆罕默德(沙特王儲)這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。」

沙薩:「當發生那件事情後，普京的辦公桌上多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在 2020 年價格戰普京正是用這根鐵棍報復了穆罕默德，在最後一場視像會議結束後，沙特代表回到休息室，皇儲穆罕默德諷刺性說道:『OPEC 最強領袖，明天我們就要回家了。』」

「酋長穆罕默德臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出休息室，這不像穆罕默德的性格，果然在穆罕默德再次回到休息室的時候手裡握著一根木棍， 在穆罕默德毫無防備的情況一棍打下，穆罕默德挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是穆罕默德，不等皇儲穆罕默德起身，穆罕默德又是一頓亂棍爆打，穆罕默德在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的普京可不會放過這樣的機會不斷說道:『普京，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「普京的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去穆罕默德就昏死了過去，打的興起的穆罕默德怒了，朝著普京吼道:『這下還還怎麼打，你該滾一邊去!』 普京也不甘示弱:『你在說一遍，有種你重複一遍!』穆罕默德沒有在回應普京什麼，如果普京手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的主持人嘴裏不停的說:『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

去美國買支那股

可能未開市睇唔到

買乜輸乜

點解唔插多一大棍先

etf熟下節奏先啦
唔好玩當抄

Nflx發債 1bn
借好earning出壞消息

琴日d 末日 uso call又有著落

gogogo

識玩

Put到佢傻

台電都出bond咪一樣升，唔關事

大佬呀
點解買咩輸咩

支那狗妖股

我地zm有更新 龍市200蚊見

uso垃圾到

睇隻股體質 之前SABR出即跌20%
TSM咁穩定無咩問題 Nflx 高位橫行咁耐好難講

做垃圾青老公輸死都抵

市跌,ZM升
市升,ZM更升
唔買ZM就笨

今日入5萬贏5萬

Wa DIU
好彩琴晚一股不留
HOLD左幾年本來都仲有D掙扎

你之前隻6185點

今日蕭生有講王健林 AMC
老實講我都驚佢頂唔住 王健林呢2件萬達係咁賣錢還債
我都有入貨

FED又比多2.6萬億出黎?ON9?

bntx一開就散，完

幾時公布？？

Zm咁高都仲追

一打仗股市就欣欣向榮 好滾動

直升機

救唔到市=印得唔夠

oxy 又有大芋

高開低走格

3175 你都有
不過so far你都係食幾萬蚊姐

點解杜指升 3%

SDOW 跌得 5%

連登仔黎

賺到錢咁你就唔會輸錢啦

我都驚驚地
但諗諗下又未必會老破
咁大間實有人接

tracking error

琴日好似有巴打0.1撈左張call返黎

intel食左春藥咁...
好在尋日無減持

bokf

拿！係咪啊

無限印

買call 好撚易玩

70以前鳩入啦屌

Call 咗vix

我支可樂
升得小小

Worx咩事

BNTX

KO 真心算鳩數

USO 彈上3蚊 好多人即刻走鬼

睇定先

好玩嗎

繼續上全力上

假跌

Oxy12蚊入爽撚到

嘩政府托燃到個市Hohi

食個放題慶祝下先

空左就等數錢

飛機3L 全部反插

瘋狂 12 13 彈出彈入

屌呀= =....直插

oxy 升乜鳩

CAT搞乜 升唔跟跌跟

TSM 我錯了
琴日入太少

TSM
睇開市就夠

唔好搞鳩我隻rtx

Gsx 沽得喇

好彩sco放得快

個莊廢到玩得一日

AMZN 同MSFT 又CARRY....

唔洗知，最緊要升

amd tsm 無位俾人入 日日咁升

入完即跌

琴日冇位入？

有3過咩？

琴日咪跌囉

尋晚已經插水

其實每日都係入市位 傻架

有啲潛力 下次講聲想買咩先

Nflx今晚會唔會穿400

以為beyond meat 今日會散水

搞到早左入put添

係2.9已經走鬼 油火箭上 佢係到妹

琴日回一下就入
唔啦

尋日特價完

尋日個個吹熊三
真係好堅定的人先敢加持

好撚誇張

連續直棍落

入左

D油做乜

插唔到落48-49點入
利伸有貨

唔知今晚油價升幾多呢

Oxy 今晚爭氣

Shopify正妖股

x 做咩落返去

我出名入果隻死果隻夠膽就同我同船

我楝d妖股從來唔缺fans

我都係

回8%都唔入 國家俾機會你都唔把握

又話大戶訓醒覺就升
仆街啦我今次...

今日唔散聽日都會散

3隻飛機做乜鳩呀

我係2/3科技股 1/3 KO

我未落車

依家下晝先比人入
唔洗訓咩

好多人琴日比佢震走左
明明無事
日日吓自己
升左咁多日回調一兩日根本好正常

USO最後上車團

上個月枝針 好似TESLA咁

btw 想問下D爆升妖股其實係咪有得空既話 一開盤就空 通常都食到糊?

要即日食定係過夜?

你咪大戶囉

都肺炎仲打咩仗rtx冇肉食架

大大棍
相信trump 大選年
只有sing

又升乜鳩
太反智
一日升一日跌
梅花間竹

有肺炎加持出完EARNINGS都咁
短線佢已經去到極限

nflx今朝個業績明明多30%營利
但依家都跌咁多

無力了，預今晚會慢慢向下插

你係大芋

好似又俾連登仔水左

唔係 bntx worx垃圾！ 無d技術只殺多頭

我地玩開apt codx ino ahpi依d微控多空雙殺

oxy 收皮了

散水，今晚轉燈

係囉 有撚排升

仆街黎
利申苦主

BOKF財報唔係出左?牛牛仲話聽日盤前 ?

成功做了傻
昨日大跌嚇到清倉
今日升返無機會享受

firstrade顯示呢句野，令我唔可以用未交割完成的錢去買股票
有無咩辦法可以用未交割完成的錢去買股票

唔妖唔買

大家同名, 都係一種緣分, 下次買咩講聲ok?

轉燈又誇張大啲

今晚應該跌唔穿12

牛牛呢d一向唔準

佢地自己都講到明 而家係疫情CARRY subscribers條數啦

user growth rate 咁大 但係都唔係賺好多

咁你覺得之後會點?

雖然而家仲係WFH既PEAK SEASON

第一次沽跟你老母學
有無同路

雙殺個D好撚驚

反手唔係問題，講聲俾細佬我知先，有錢齊齊搵

穿380先輸錢??

Netflix ???????

牛牛APP都幾燈話航空股升之後股空股轉頭
話油去番15蚊之後又轉頭

好彩琴晚 440走左

你明既 業績前炒高 業績後出貨

開咗UAL LC 等call 彈就做 sc 變call spread

嘩屌你 USO....

已經做緊特價 正常100以上先啱

有咩航空股值得長線投資？UAL? DAL?

一向都T+2先用得㗎啦
唔係咩
唔同港股可以即沽貨即用錢入貨

想買tsla

睇好amzn聽日再創新高

fB好龍

CAT

漲完都先係十幾蚊

廿蚊都冇

IB 就2萬5 美金樓上可以DAYTRADE
FT唔知 有既轉IB算啦

我頂 oxy走唔切

USO跌乜鳩啊

熊皮牛記住你地係牛
不過有件熊皮
唔好以為自己係熊先得架
震下倉就走
你睇今日又升啦

Oxy油暴跌市跌佢小跌，市升佢就跟足

原因?

Yes，breakeven 大約係380，470
你話唔overvalue都冇人信

升多d先跌喇

落返$25俾我溝下貨，坐緊成$4

ft 好似要開margin account 加 2萬5 先得

掛左單賣唔切

跟跌唔跟升

我比個市撚夠了....大跌leap call ,一彈變做call spread 再大跌返平SC

危險現價走飛刀等我接

猿總仲唔拉上160

你睇埋其他油股先
oxy已經算跌得好甘 升得好少

今晚油價15蚊？

margin account 係咪即係孖展
唔敢玩…

咁我呢兩日都係食花生睇住大家升上去啦

炒業績

暗盤開波沽鳩佢就fat fat

你個名

我會唔會變rtx 苦主

Fb 日升日跌 呀婆都識玩 聽日跌

同ccl一樣
連登仔只買佢，唔知有rcl nchl玩

加埋破產

走乜鬼

坐到佢40

呢排無人提起楠哥

@117坐緊
好彩唔多

我未見過一隻莊股係咁垃圾

bntx收皮落地獄啦屌你老母，倉都唔平直接向下炒，點賺到錢

113少量

輸撚死我1500 USD

隻X 想跌到去邊

指數越升越多又話熊3

56追上58都執到即走
而家入都未遲

基建全面收皮

果然升市妹市呢度就無人講嘢

BYND都散水

極多空頭係鋼鐵股到

又話出基建計劃

巴打你收下手，買張權坐下算啦

底線傳底

118 入cat 等到宜家

有種感覺今晚會轉燈

我個倉熊緊

一轉左倉6月油就大彈 根本夾埋撚尻uso同3175啲老散

我x 7.1

打仗啲基建自然爛晒
到時先起

冇股好買
睇你地玩

一齊沽柒佢啦

Worx 收左皮？

猶豫就會敗北，bntx 50%真係要空 如果我無玩過ahpi全倉空左

轉就轉硬，睇下幾點
十二點前轉都唔意外

咩係13

今晚油價好難玩

果然無左納dee拉指數就係垃圾

依家入RTX=送錢

落定限價先

140 附近入BA 點睇？

USO做咩跌?

跌3蚊升1蚊

轉第二隻啦屌

咁係咪要入定RTX

IBM個價仲低過我ER前入果時。。。但係張call賺緊錢

想沽shop

納dee話佢好攰唔托市喇

Worx. ???

係咁賣
今日升三成好心忍一陣

Free money

依家入仲有$64輸

仆街接火棒咁
心口好痛

Tsla amzn nf都跌點解道指仲咁硬

入咗咩

原先
OXY @16
啱啱又坐多左@13.34 今日peak

有FB頂住 逐個黎

BNTX 52 @ 400股

屌你老母DAL轉燈呀

有冇氧氣筒,屌

Worx

醫療妖股

m記加大我既

維珍都要政府救
spce 仲做唔做得落去

Ino 等一支大棍

今晚納dee轉燈 請一位手足食m記

仆街係咪無人支撐復星,所以升唔起

仆街

起馬都裸跑啦

屌... 去左TOILET 返黎跌左6蚊

唔好咁啦= =...我唔想食

想問下買TSM係咪要俾ADR fee? 知唔知幾錢？

請食黃店啦屌

屌啦仆街

7左累左大家

好on9 22-25唔知玩幾耐

Dal一係跌穿20比我溝

又玩妖股?

停左牌

唔關我事啊

請食陸陸雞煲

唔係點買5萬贏5萬 靠amazon仆得街啦

你地52 買，就掛個52 空

納dee轉燈未

開市升300

你又搞乜黎巴打

睇好MSFT 財報, 想CALL佢
但係咪前一日先long call比較好?
因為呢幾日都幾危下...油價又咁
好易磨死

但又驚前一日先LC 已經無水位

小事龍巴 可能聽日就返黎

呢招幾高

記住睇醫生

bynd iv 鳩縮到呢
琴日入張put 佢一路跌，張put 跟住一齊跌

咁怪咁快無力
起碼掂下2800喇

接左BNTX 火棒

NET個莊終於訓醒

全世界同我入BNTX ,救救我

仆你個街又升
火撚滾

你老母DAL一係彈上去一係落去20俾我溝貨啦，妹下妹下成個廢老咁做乜春

分少少黎OKTA得唔得呀?

你有你炒bntx
唔好再炒tsla知無？

今晚BNTX 上返52蚊我請大家食麥當奴

幾時財報？

Printer jam紙姐

叫撚咗你買咩之前講聲，大家一場朋友put佢賺撚咗嘅分返俾你有餘啦

月底順勢借MSFT AMZN 呢2個CARRY上去得唔得?

咁我祝你直插無水花

麥當勞都食

TSLA 我都有 但唔夠依隻輸

睇好應該玩pre earning
呢個時勢通常er完就散水
冇ceo夠膽保證下季可以keep growth
個個就算贏緊錢都要戴頭盔

日日咁玩法 隨時心臟病

net

4月29

DAL>ALL，利申DAL打手

股災唔見喎

agger

咁遠期唔知

放心，無可能

咁食渣哥

就係而家pre earning 都頭痕緊幾時入

買左Netflix,股市大升，佢都可以跌到仆街

好恐怖

The SEC has halted trading in SCWorx (WORX) in apparent response to concerns over its previously announced multimillion-test order for COVID-19 blood tests.

其實我想番家鄉咋

妖股list又少一隻

公布左業績？

佢返到尋日個數夠架啦

唔知衰乜

雞仔注囉
最佳時機應該係尋日

Yes

唔係，搭過幾好坐，服務好過其他

空左真收錢

睇個勢真係有機

開返又有人Short 9佢又有人撈底
到時班人玩得仲癲

一開即刻1蚊，點short

Gsx唔通上到36蚊咩

反地心吸力

想問有冇網即時報價？？

D油係唔係上唔返去

牛軍反勝
勁喎

賭ER絕無意義
它不會扭轉大戶撚狗的心~意~

bntx +5% 差唔多，一個垃圾消息炒60% 佢老幾

痴線佬既野冇人明

直線屌番上去

lmt反而跌

係個月曆見唔到邊日財報
下星期幾？

可能做假除牌。6蚊 空軍all win

屌你呀Netflix ，肯升未呀

Apr 29 after close

mrna 黎料

short左果啲還空氣定賺哂

個莊托得好勁wo

好嬲,尋日option震走左

有邊鑊無你份？

晚晚都反手食盡幾棍
假膠對吧

除得牌= 破產， 俾人告都告撚死 lk咁

咁佢破產，還債都唔夠，shares你話仲值幾多

uso都仲跌緊

呢隻野做乜鳩
狗屎垃圾財報都有得升

點解隻 docu 會跌架

但係short都係同broker賭
當破産零蚊就唔使buy to close
都自動平倉贏錢？

利申無short過想知下

DAL 每日燒1億
UAL每日燒5500萬

隻隻都轉晒燈

本身做航空業就係高成本既生意黎

AAL好似比較穩陣

未試過 short到除牌

美儲印錢咪搞掂囉

隻隻升，得佢跌

我估有可能上到52嘅 不過可能等一排 起碼一個星期或者半年搏個莊下次再玩
你諗下止蝕定坐

你睇下Netflix 先

牛軍坐穩

從未離開

nee業績靚仔
幾好力喎

kofh唔靚仔都升

納指真係呢，升又大大力咁升，跌又跌唔落

坐住連登etf

俾袁總禁住係地下到打

冇得還手

SNAP越升越有

賭業績好無謂
一出個下升定跌根本任人舞
超預期都可以話下個Q就見真章
遜預期都可以話revenue多左/active user多左/下個Q賺多左所以升

所以都係慳返D錢把啦

左一巴右一巴揮手區
懷疑人生，唔敢再入場住

Tesla amzn 爆升

Oxy又上緊去，希望今晚唔洗蝕住走

本身長坐睇佢升都開心

有冇人知zoom係咪食撚咗偉哥，咁撚硬
我long put蟹緊

好後悔 真係買定左股票乜都唔搞賺最多

50蚊止蝕

我坐定定
2成正股笑看風雲

高手短炒致富 凡人都係睇岩唔好亂郁

USO 跟跌唔跟升

snap 勁到

依到起碼10條友陪你

paypal net

想問下張call今日到期，由佢擺係度變灰，支牛係咪唔會收火化費？

師兄你幾號張put

下次炒paypal sq net oxy ual 波幅夠大

其實睇你買咗咩同埋係咩位入
如果隻隻都高追梗係冇信心坐定
如果都已經有兩三成升幅咪冇咁驚青

我都坐定定，張call輸99%笑看風雲

點都好，祝你贏到開巷

有冇人玩SCO...心臟病都黎

跌左兩三成都坐得好定

Zoom 5月15 put,到時會唔會變廢紙

咪係
低位買到最多咪原地sl

就算無兩三成升幅
佔得一兩成本其實無乜野

5/1

垃圾Sabr跟趺唔跟升

係
琴日大跌我就係咁諗
最多咪冇哂profit
嚟多次溶斷反而可以加多啲貨

變牆紙

我put到5月8

發覺自己唔識炒股，收皮算

但唔係人人都低位買呢
呢兩三日買貨果啲都驚驚地

係
而家熊市最緊要夠cash可以喺必要時掃貨

睇升睇跌呢D就自己衡量啦
不過每逢業績期都有人賭
個人經驗話俾大家知呢D好難捉路
心諗間野賺到錢
ER出到黎又真係beat實冇死啦
點知冇大升冇大跌
你call put都係食IV死
更加唔好講買唔岩邊啦

唉，我已經好冇信心

d 人原本expect佢miss
因為advertisment industry drop
所以咁突然beat就拉得咁勁

Googl, twitter都俾佢拉升

不了

總有機會搵返

不過我諗呢度啲人玩option係會驚啲
因為槓杆而倍大咗profit / loss

未放未算輸
定d黎
諗下有幾多機會上去
無事無事

屌你老母落地獄啦

Snap 之後應該仲有得升？

巴打加油

15/5 120

5月15put spy 都好過put佢

我尋日有一秒想全走
最後嫌逐隻賣太煩是鳩但

nflx 會唔會轉燈

希望一齊發
隊死佢

AAL趺到差唔多底

有隻DJX都玩得過

一見你post就諗起假波

隻ABT唔肯落

真
日日望住個倉-1000去+500

不過真係發覺少d trade 小注入正股 贏得多
之前炒股交l好多學費

出財報之後實再跌

「想zm負股價？
你個return就負啦傻仔！」

Sabr唔識郁

睇黎個市唔想向上拉

Trade得好密，好有問題

以為少少都應該執到

睇得多明明個樣唔係咁衰都開始覺得好annoying

之前幾位巴打好似5.7/5.8入左 唔知佢地點

磨到三點半

呢隻都驚？

依家又唔上唔落咁
入完又放返

之前5.8入 6.2走一轉
5.7再入 坐坐先

個莊再死頂$150都無咩意思 根本再向上連散戶都覺得無水位唔敢接
都係好聚好散啦

一係等睇跟大市落

聽晚就到DB出黎見人

BUD有D心動
40樓下入少少先

夾到春袋爛，真係閪市

有冇人空snapchat

Fb乜撚事咁勁？

你買咁多都幾搞笑
其實咁樣買不如買一堆ETF

哩隻野冇咩實績

有冇人可以解釋下點解nflx 跌， d call 同 put 都一齊暴跌

跟住又printer形態

IV?

YouTube 準備熊爆了

呢隻撚屌 呢幾日開始根大市行

之前就完全唔跟

萬眾期待

應該跟snapchat

8月put好安全 概念/業績都一定見光死
不過又覺得其實守唔到咁耐會跟大市落 所以近遠各玩dd

WhatsApp expands group video chats, now allows up to 8 members

hedge左隨便

出完業績股價無大波幅梗係縮

佢跟跌唔跟升
睇下有無機會跌深d再入小小

大家點睇 CCL

愈黎愈細力 就黎無紙

你都知=大把人知

今晚油價有無機升返

國會ban左, 而且美帝戰略儲備太多, 就係因為咁多早幾年先放出口, 唔係打仗佢無必要買油
不過打唔打仗就難講

磨到儲左幾日+50% 都變負數.....

侵有講過類似嘅嘢

長揸
自選happy

AAL同UAL

防守力唔同

好想空

大撚把人唔鳩信侵侵/無睇新聞啦

Sp左10蚊aal...睇黎要接貨了

點解我唔係put航空股

UAL遲下配股集資 預左跌？
LUV同DAL又係係咁跌

因為將會暴力升

6.7已經sc緊

買得幾千萬桶有咩用

咁悶市點swing trade

見5.5

快d穿10蚊比我接貨啦

我sp左11蚊

短炒咋嘛
之前話幫航空公司出糧果段時間都炒左十幾個%

悶到呢。好友又話升到溶斷

6蚊有啲想put佢
遲唔遲得濟

HI

SQ 開車
PYPL帶佢行?

usindex爆上去

nee

支牛真係好多牛皮熊, 熊皮牛

無力啦
慢熊來了

出業績跌到9蚊都似

Lb攪乜

今次會長揸

唔驚老破的話

掉轉做

我偶像同我講野一定跟
快d出文啦 你打文好好笑

D油唔洗錢, 派隊車隊去裝

路紙垃圾

預計明天出
唔介意不妨like下

睇咩位入好
呢啲重災區係我下一步入長揸選擇

跌到9蚊再接

侵侵係到應該唔會老破嘅

我以後唔會再空Zm啦 袁總放過我啦

油價不斷上落一蚊

ALL 9蚊 買得過

沽左abt 柒撚晒
明明資金走緊

長揸揸埋Boeing

買200蚊option收65佣
cs一時咁貴一時又好平
點計架

好多10蚊put未平倉
忍一忍可能好d?

一張Option Contract 0.65 USD 啊

仲係range 可能11蚊先入會好啲

一張張計

邊度有得睇

ccl 12蚊個價似係有莊谷緊…

aal係唔係想落52周低位

有無人有玩MGM

之前開左LEAP CALL

係FB
叫校長既專頁

好呀

油公司係佢選票重點來源 再加埋戰略部署 同航空比

明
一路以為計$size

感謝

你地玩股係咪主要玩1-2隻 only

BNTX 49.2
係咪想帶我返家鄉

走左uber先 有d怪

好似唔覺眼見到，可唔可以比條FB link？

點睇mgm?

我係痴線佬
你追幾頁po就知

@PrincipalDePoorGuy

穩升，慢慢入貨

AAL沽一沽你先

Rtx 已經過氣。連登冇再推介

呢啲股等有突破先買都未遲

大家唔好介意

真唔真

5隻
一隻高增長ETF
一隻CME
兩隻科技股
一隻醫療股

咁搏

升災

點解6月油升咁多,USO都唔升?

升災
走呀

Tsla 升唔起

入左去睇請食嘢果個
笑到我仆街

頭半睇到我覺得係喎好有道理喎
後尾吊原來係教夾鳩人磅水自己出少啲

屌，我search咗"校長既專頁" instead of "校長"

2.1%???

巴打你真幽默

感謝
歡迎報料

利是個個位最好笑我有個fd講d野又係差唔多

講真，航空股怕唔怕老破，DAL落22想溝又怕

仲要講到好有道理咁

後悔了 走左
岩岩番到屋企衝動左

係咪咁多間都唔會
呢幾間都係龍頭 應該唔會掛

無記錯sec未批新股, 若然, 咁既然仲係未有股份空間畀AP出手, 依家變左純supply & demand, shares holder互片大戰

妹妹下咁

你再衝動D得唔得

妹到3點半

效果達成
哩招仲有進化版

Immu

唔緊要
唔好介意咁多仆街故事

加油上啊

咁易玩？
又入咯
未入過tsla坑

所以佢真係一個仆街黎

同我人生一樣，浮浮沉沉

分注入

呢個名好正

對我地唔仆街咪得, 仲記得校長之前教玩option

小心呀唔好講漏
講一世架

香港人最鍾意睇人仆街

終極老千股...

呢兩日隻隻油ETF d價都怪怪地

有時睇唔過眼同大家分享下

多謝支持

學大家開心集團

巴打幾錢入？

近期轉左倉, 有好大影響?

啱睇不妨like下
等我知邊類啱各位口味

跟誰學d fd

好想short

拼多多

又唔係嘅, 係ETF系統性問題, 正常唔會買到爆晒shares
加埋咁闊contango咪攬炒

我又可以講下野
大家又可以笑下睇人仆街
win win

想問宜家係ADR交易時段？
點解無價位

Zm又就黎上返150

Put ZM 心很累

磨磨下俾佢磨左60%走

又謝撚左

真妖股

SQ 應該幾好炒....

同150有仇咁

Airline請咁多人 破都幾大鑊
仲要唔只airline死 成條供應鏈死 e.g. Maintenence, catering, ground support, airport
呢啲戰略生意 最多破產保護 DAL都試過
不過上番19年水平應該起碼357年

哭能左

我全部都要

BYND

USFD PYPL AON

似準備夾上

一日反cup

23，係諗緊應唔應該繼續放錢落去一盤蝕得好甘嘅生意度

袁總世界第一

琴日都反cup左幾分鐘
今日ZM又升返

好的，繼續努力寫
有教育界問題都可以inbox
希望做一個幫到大家的仆街

怕佢老破點解唔買call

ZM 140都唔食左先 咁袁總再夾先

已like 呢排好忙之前未得閒like
我玩左張未日snap call 17.5

好巴有無入D UAL

想讀PGDE，但聽講長位好難爭

我23.57未驚過 不過你預揸幾年啦
DAL cash flow唔差嘅

paypal 講完冇入

用緊8仔好似無
唔想用支牛，用其他又煩

無 但會留意下

一入RTX就坐

新手報到

其實有規定
不過點都讀左入行先

Pypl free money 尋日歐洲ecommerce payment公司 講online retail 爆升 即晚賣ma 轉call pypl

Usfd issue cb比kkr

等機會 開DAL .................

放左佢啦

之後就比校長點兩個副校點你做野

破就唔會既，但有排自3可以將基本面回復到2019年尾

尋日都有睇到你篇文 本身都想開call MA / PYPL最後唔知點解放棄左個念頭

磨到想死

睇佢好得幾耐

CAT CALL + ZM PUT 升跌市都係輸錢

究竟點解150呢個位咁難破 cls

多謝校長

既然大家對航空咁有信心，不如集氣快啲跌落個位數大家一齊執平貨

Eric yuan

每日TSM高低位汁銀仔

10.9

唔洗客氣
有問題就開聲

好彩我仲有d 8月 put 可以同阿袁總玩下

一齊狙擊佢

想put

屌你啦我仲揸住LUV 31蚊入